發現女同事賣二手絲襪

尋日收工見到坐隔離既女同事將幾對絲襪入袋, 佢同我講佢上網賣2手絲襪, 我話真係有人買咩?
佢話好多麻甩佬幫襯, 我問危唔危險架? 佢話約係mtr站等, 比個客見一見果樣就走...

不過我覺得好似有d變態, 又好似好好搵

How much

朋友有冇discount

賣即場除既黑絲囉
實好搵

買
約佢交收
之後嗰啲唔洗我教啦

買黎做咩鳭

我女朋友都有賣
成日叫我幫手著臭對絲襪
一日賣兩對(我&女朋友)
一個月都搵到平均2k

手點會有腳

兩對=4隻啊Ching

狗有4隻手架ching

樓主賣唔賣

熟人能便宜點嗎

狗男女

買得嘅都應該有咁上下變態

有無bra/底褲賣

@A09😍，dasasa

係dasdasa

變態

我屌鳩你啦